屌你老母 成個新城市都係便衣狗

今日放假陪屋企人去買啲野 (唔好屌咁大力 半年無去 係有野買先去)
電器嗰層成班男人單丁帶住耳筒咁無目的on99周圍行 明顯經常向下望
有個仲柒到件衫縮起露埋個槍袋
目測淨係嗰層都有十幾個
如果有手足要經過或者做咩就自己睇路
或者睇下有無得煲到正常人都唔去消費啦

琴日都係

便衣行街

啱啱行過，成班呃ot

見到有一隻部手機打字話要強姦喺下面睇書啲女仔

請推廣 和你SHOP 另一玩法

佢咪慢慢行囉 我今日唔搞新城市 轉場玩

如果唔係點呃ot 錢啊

Push

今日都有

無人話搞

最好長期搵人守商場

可以浪費狗力

嗌救命 有黑衣人有槍

叫暴徒好D

推 手足睇路